旺角已經上唔到車

喺太子旺角最好搭觀塘綫過海

搭觀塘線啦 觀塘線好易上

上番去坐112/102
太子上到車

呆等緊。大家加油